俄制疫苗軍隊先打 英制疫苗女皇先打 美制疫苗彭斯先打；中國疫苗 黨員不了 軍隊不了 香港你們去吧

彭斯夫婦接種新冠疫苗 全程電視直播

美國副總統彭斯及夫人凱倫接種輝瑞藥廠有份研發的新型冠狀病毒疫苗，電視台直播注射過程。彭斯說，美國人民可以放心，他們有一種、甚至可能在幾個小時內就有兩種安全疫苗。彭斯夫婦聯同衛生部醫務總監亞當斯，早上在白宮西側一個行政辦公大樓，由國家軍事醫療中心3名人員協助注射疫苗。

美國食品藥物管理局據報昨晚已決定，批准緊急使用藥廠莫德納研製的新型冠狀病毒疫苗，會在短期內公布，將令美國成為全球首個緊急授權兩款新冠疫苗的國家。

原文網址：

Pence

中國疫苗由人民先打！維尼愛世人呀 you know

殖民地賤民先打

巴西好似領咗佢嘢

講真柬埔寨咁親支都屌鬼
就知支那隻疫苗有幾堅

身體最誠實

打完隨時終身免疫
因為死人唔會病

一句講晒，留俾要面對群眾嘅忠方勇偽先打囉！

笑撚死 反曬面

香港

哈哈

藍屍表忠時間到了

藍絲先打

五毛打先啦